追求不成狂毆心儀女生 東莞男：從小到大沒得不到的

涉事男子試圖把女事主拖出店外。（網上圖片）

男子用伸縮棍追打馬女。（網上圖片）

廣東東莞一名馬姓女子早前拒絕了愛慕者的追求後，對方竟於周一（4日）到她工作的地方滋擾，又用伸縮棍威嚇及攻擊馬女及其同事。該名男子更在現場叫囂稱：「從小到大就沒有得不到的東西」，揚言要教訓馬女。

根據店內的閉路電視畫面可見，事發時只有馬姓女事主與一名男同事在店內。涉事男子衝進店內後，情緒激動地要求與馬女單獨對話，雙方因而發生推撞。驚慌之下，馬女跑進櫃台，躲在同事的背後求助。他其後更從袋中取出伸縮棍揮舞，有追打馬女的背部、腿部，甚至拉著其頭部撞牆，並多次掌摑她。

馬女事後表示，自己與該名男子今年1月才認識，隨後他即展開瘋狂追求，「但從始至終，（我）都是拒絕的」。據稱，男子為家中獨子，從小被家人溺愛；在被她拒絕後，他更威脅道：「我現在得不到你，也不會讓你好過。」

而涉事男子亦非首次對女事主施暴，今次更把她打到腦震盪，以及全身軟組織挫傷、耳膜穿孔。警方事後已將涉事男子帶返調查，對其處以行政拘留10天，並罰款500元人民幣（約623港元）。

打到腦震盪穿耳膜都係比五舊水又幾撚抵玩

警方事後已將涉事男子帶返調查，對其處以行政拘留10天，並罰款500元人民幣（約623港元）
打到人咁都淨係罰坐10日？
大陸有錢有權真好

大把港女鐘意男人夠man

不要表白，去毆打........

終蟈人就係咁
以為自己係世界中心

千期唔好惹d大陸狗

爛命一條 發起惡上黎殺左你都有份

人生沒多少時間給你演內心戲...

痴撚線
咁都唔洗坐

港女犯賤同貪人錢姐

你試下件支那佬無錢但係咁大男人

往死裡打

香港係咁就好

東莞真係幾多有錢佬，以前見過有個做地產開發既，全屋幾架車車牌係000001咁順住落，我地愁買樓人地愁買邊架私人飛機。

自小想拿到的全得到，如今我求不到才知道

俾五舊水就有得出火
一樓一都未必有咁扺

你估連登仔唔想呀？

垃圾

你估中國地獄鬼國個名是流嘅！

打到咁都係罰500